388妖交所call輪集氣區

買重貨呀，企穩左215，等佢上22x d位

你睇升佢就跌
你睇跌佢就升

買call輪
磨一個月唔跌都夠輸死你

支持

睬過你把口
屌到恆指上28588
妖交所上返230蚊高位

真心定假膠

今日見388急回個陣已走

揸住其實好驚
今朝低位唔會溝
返家鄉就放左
清倉等星期五美國議息之後先算

200蚊或以上仲叫人買388既就係鬼

跌翻200樓下嘅話，含指都冇運行

來緊咁多ipo 上場
正路妖交所應該上到多一大棍啦
但玩輪輸時間值真係唔得

上得幾多丫？200樓上好撚多蟹貨係到。升少少又跌落黎。你睇返之前既走勢就知啦。

但多蟹貨呢句已經聽左咁耐
我都唔知市場消化哂未

眾安上市，妖交所都企穩220嘅話我先再考慮call

call輪斬左未?

星期3定4有219到229蚊個陣食左
轉put